記者呢次咁比人推撞點樣可以令傳媒統一口徑對番差佬？

相信部份傳媒比人撞完都話自己冇事
上面唔會比佢地講差佬壞話

我冇野講

全港紀律部隊都以警察為恥

嗰班記者咪係主流傳媒